接力改歌詞：念念不忘

接力改歌詞
原詞：念念不忘
舊情未會化
十六年未會怕
縱使你困在紅葉下
化做了花
十里殷殷秋葉再落下
野菊開過了
又新開花
你不變 永是笑靨如花

藏着往事的秋花
當初那美麗從不淡化
未像你寫的童話
舊日理想飛散如沙

你以後不再痛心興奮快樂沒有牽掛
卻較人心裏額上憂鬱苦痛沒法抑壓
皓雪寒風再折返今天縱使秋意闌珊
看風霜片片夜夜來為難
等一天血染綠葉再秋發

落紅是你嗎 特地來問訊嗎
晚秋摯愛是紅葉吧
領悟到嗎
（輪到你改了）

幾好，環繞住「秋」又冇離題
提意你可以於詞末加上「十七年蟬」作終於離開、放下嘅意象，呼應開首「十六年」之餘又可以食住自然之物去將意思昇華

尚有花辦飄散滿地下
我怎麼會怕 未可賞花
美可以 永續到未來嗎

本來見到你地係度傾想搭訕，但係可惜冇高登帳

留名學野

推